pixel2有問題？

求救，點解會無啦啦斷wifi之後連唔返？之前用pixel係咁pixel2又係咁

其他機都冇事